大家一定好想比狗捉

發夢夢見其實大家都唔想比狗捉，所以想講講次序問題。

去到想撚狗就人人都想，不過唔係一去到新地方就直衝門口或者企定定開laser, 所有人都忽略咗條防線... 再加上咁多鬼令啲狗反應極快... 希望各位巴絲快啲搵到方法破局...

去緊個地方嗰時，請大家沿路搵定有用物件，重嘅就幾個人一齊抬啦...

去到一個地方，睇返狗而家嘅調動，應該得5分鐘確保條退路，所以set 防線係最最最重要，而set 防線有幾個point: (好阿媽係女人，不過再提提大家啦...)

1. 防線要首先唔好比狗由狗屋直衝出黎，要札
2. 後邊要確保一條街以後都唔會有車可以直入，唔需要札，放雜物係路上令車難推進，雜物要有膝頭咁高
3. 然後近我方後面路口位，左右兩邊，要全封，要札，防止狗衝入黎
4. 最好有制高點睇交通情況，同時放哨，呢樣超重要。（發夢見到九龍灣今晚好彩大家有哨，雖然無防線，好彩無戀戰，唔係就真係仆街冚家剷啦）

記住記住每次去到唔同地方，自己睇定地型，諗定退路，同時提高警覺，無野做就四圍望望，見到狗車報幾多架，幾點鐘，體能好就快步check check, 唔對路就退咗先，唔一定要散，不過要退去安全位置

同埋... 請大家盡量提升防具...... 更加要升級心態，祝武運昌隆

自推10次

9

8

7

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

6

5

4

3

2

1

大家記住所有野要快，要小心呀